［真人真事］今朝搭地鐵個時，隔離條友扯咗旗！

佢下體貼到我大脾實一實
之後我感覺到有碌軟軟地又暖暖地嘅棒狀物
佢仲要不停磨擦
成件事令我感覺好變態
繁忙時段搭港鐵真係攞命

不過搞到我都扯扯地

男磨男

this

唔知係有心定後面不停推佢

is

推

想分享下呢單嘢啫
依家啲人咁惡嘅

Gay

侵侵係你隔離都唔知

靚仔定阿叔先？

靚仔我就除佢條褲當眾含啦

pmed

阿叔

SPARTA

's

Great

巨乳巴你個hip應該好勁

射了